覺唔覺王傑呢個音樂鬼才比人吹細得好緊要？

我給你最後的疼愛 是手放開
不要一張雙人床中間隔著一片海
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
感情的污點就留給 時間慢慢漂白
把愛收進胸前左邊口袋
最後的疼愛 是手放開
不想用言語拉扯所以選擇不責怪
感情就像候車月台 有人走 有人來
我的心是一個站牌 寫著等待

真

比人毒啞就無計啦

又孤獨又愛你

Hand Job

I can't give you the future, so I give you a handjob now

我係咪認真左? 到底想吹奏李聖傑定王傑?

用英文唱咗出黎

佢話自己俾人落毒搞到甩頭髮爛聲係唔係真？

識唱歌唔代表識音樂

傑sir

王傑

我認識嘅牙傑係唔會講大話

羅喜良（牙撈）先係

牙kit識唱歌又識音樂

識結他仲有佢好多名作都係自己作曲

誰明浪子心個作曲真心高級

歲月的童話

呢首我覺得潘源良功勞大d
可以笑的話 不會哭

Hello
說謊的愛人

誰曾經提醒我 我的愛沒有把握

撈家公認全港top3歌手之一 唔算吹細啦

誰明浪子心

不浪漫罪名

心癮 愛不起 誰明浪子心

射撚滿 = 爬渠鬼才